香港電影史上 設定上最完美的角色

Sky哥哥

又型 又靚仔 手車又快 又有錢 又有柏芝

條女死咗唔計？

應該係mark 哥同周慕雲之爭

好快就有條新女 有邊個角色有呢個魅力？

冇學歷, 讀得書少, 唔掂

有錢就有學歷